仲有冇巴絲玩緊官服pc版RO

我在波利ser 得隻70lv祭師 想問下唔課金白手興家玩咩職業好？唔想玩遊俠。。。

我想玩 但開唔到acc

好易

早一個月回鍋去左愛麗絲 白手興家應該都係盧恩遊俠主教會輕鬆啲

打緊
十年都唔開一次
而家隻敏騎先得97定98
仲要未進階二轉

唔課金仲玩咩ro
到底應清楚依隻係咩遊戲未
唔係技術遊戲

唔課金又冇外掛其實好難生存

果斷玩私服爽完走人

玩緊GUNGHO既日服官服課少少輕鬆玩

一定要實名認證？